《悠二評測》Gigabyte GeForce® GTX 1070 Ti Gaming 8G

今次算係我Yujihw少有的NDA評測文章

期望未來會愈來愈多全球同步評測

N記好賤
A記加油